其實即係點 ? 要俾定唔俾 ?

又話有錢收又要Tuition Fee